一人一個童年陰影

細個老母話唔好R肚臍，如果唔係個肚臍窿會裂開
驚到宜家

再喊就塞隻甲甴入你個口

保良局訓練營

阿媽成日指住啲收買佬話係拐子佬，唔跟實大人就會畀佢地捉走